[階段性勝利] 下一個係張敬軒！！！

呢個大陸仔到而家都未表態，都唔知係咪臥底黎！

連衛兵係咪想咁

平時串柒柒 依家又唔敢出聲果d
總之我哋而家就逐個捉
達哥/迖哥
黃子華
黃秋生
ho cc
杜狗
bob叔
微辣
熊仔頭

因達哥而分裂，係助長緊五毛

樓主係假膠/3毛

eason
joey

陳奕迅楊千嬅等幾時表態？到你地啦。

張敬軒幾年前表態完被封殺，起碼無左成千萬。

仲有好多人未表態！